我沒有說謊 我何必說謊😔

別說我說謊 人生已經如此的艱難
有些事情就不要拆穿

我沒有說謊 是愛情說謊
它帶妳來 騙我說 渴望的 有可能 有希望

其實我真係愛妳 你又逃避
我可以一直等妳

Cccccccccccccccccc

偽毒

呀gap 我真沉了。。